[月經]多面油巴打入

我平時好多面油特別夏天
上網睇話同飲食有關
例如油炸 甜 辣
我想問下你地平時多唔多食辣野？
我自己一個星期二至三次左右

會
唔會